### 亚太青年活跃美国国会  培养未来领导者
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月30日讯】本届
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/美国国会.htm">
   美国国会
  </span>
  ﹐不仅亚太裔议员人数创历史新高﹐亚太裔研究员和实习生也非常活跃。他们积极参与公共事务﹑学习政策制定﹐期待成为
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/未来领导者.htm">
   未来领导者
  </span>
  。
 </p>
 <p>
  美国亚太裔国会研究所（APAICS）日前在国会大厦内﹐为今年奖学金获得者举行毕业式﹐庆祝他们顺利完成9个月的国会研究学习计划。
 </p>
 <p>
  美国联邦众议员 Amata C. Radewagen﹕“我真的非常惊喜﹐他们不是初出茅庐﹐而是非常专业﹐专注于议题。他们真的了解我们面临的政策议题内容。”
 </p>
 <p>
  这项奖学金为优秀亚太裔高校毕业生和年轻专业人士提供在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/美国国会.htm">
   美国国会
  </span>
  工作研究的机会﹐培养他们对公共事务的兴趣及领导力。
 </p>
 <p>
  今年四位得奖研究员﹐分别在参议员达克沃斯(Tammy Duckworth)和众议员罗德薇(Amata C. Radewagen)等不同办公室工作﹐协助议员们在军事﹑健保﹑种族﹑妇女等不同议题上出做政策分析和建议。
 </p>
 <p>
  亚太裔国会研究所得奖研究员 Neil Noronha﹕“我们学习到如何进行立法运作﹐无论是和议员工作﹐或者是能够推动立法﹐为这个国家带来改变。”
 </p>
 <p>
  亚太裔国会研究所得奖研究员 Jennifer Kwon﹕“我获得很多的前辈执导﹐作为一个亚太裔意味着什么﹐以及我们的社区所面临的问题。这是最大的收获。”
 </p>
 <p>
  暑期﹐美国国会内的亚太裔实习生已经开始就位。亚太裔投票联盟（APIAVote）日前特别举办招待会﹐邀请国会议员与上百位年轻学子分享她们的奋斗经验与体会。
 </p>
 <p>
  美国联邦众议员 Stephanie Murphy﹕“我建议你们抓住这一机会﹐建立关系。祝福你们在华盛顿拥有一段美好时光﹗”
 </p>
 <p>
  新唐人记者王凯迪美国首都华盛顿报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102612028.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102612028.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102612028.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/29/a102612028.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

